如果可以的話，我都想做個毒撚

但係我連毒撚都不如。
毒撚起碼都有個目標，有鐘意嘅漫畫，會追Figure, 會打機，會有個屬於佢地嘅團體。

但我連鐘意嘅野都冇，亦冇一個團體係令我留得耐。每日番工等放工，好似個機械人咁。

明明互聯網世界應該係多姿多采，但我頭先開住部電腦，唔知係做乜，開左個Facebook, 5分鐘就熄左，,又係5分鐘熄左，開個YouTube 又係5分鐘。

究竟我存在係為左d乜？究竟我係個點樣嘅人？究竟我鐘意d乜？

成日有人話唔夠時間用，我都想送d時間比你地用。

其實好多人都係咁樣
包括我在內
比唔到啲咩好意見你
但咩都去試下 搵到岩既就keep住做

其實最大敵人係你自己 如果只係識怨 唔去改既話
幾年後你都只會係咁樣

系

屌連毒撚都可以群毒撚有毒撚嘅社交，

我係毒撚中嘅毒撚

same here bro..
由小學開始做人已經係超無目標
興趣嗜好咩都冇
自然連志趣相投嘅朋友都無個
生活真係好悶…

不如你教下我點做，有咩實際行動可以做